不如試下send d 圖俾長輩

我老豆老母剩係睇 tvb
相信好撚多父母都係
佢地或者根本未見過呢d 圖